[公投] 仲交唔交稅?

一日未光復香港 我都唔撚交
我系手法巧公文-.-更系交碎比黑驚拉

有討論過 交多一蚊
又無犯法一樣有效果

交佢老母 做岩既事係唔怕犯法唔怕坐監

不了